[突發] C朗將強勢回歸曼聯！預言「相隔十年再取歐冠英超」

[突發] C朗將強勢回歸曼聯！預言「相隔十年再取歐冠英超」

葡萄牙官方報章《Nineup》最新消息確認，C朗拿度已透過經理人文迪斯與曼聯達成轉會協議，但未有透露轉會費數字。

在洲際國家盃賽和墨西哥後，C朗拿度於酒店接受報章訪問，談到近日轉會傳聞時，他大方地確認將於暑假後回歸曼聯，相關工作將由經理人文迪斯全盤負責。

葡萄牙人指出：「十年前我在曼聯中取得英超與歐聯雙冠王(編按：07/08球季)，那是一個完美的時光；回曼聯的原因是，我想證明十年後的我同樣可以成為冠軍。」

記者問到32歲的他會否擔心身體未能適應英超緊湊的節奏，C朗巧妙地回答說：「這不是適應與否的問題，而是我有沒有企圖心征服英超的問題。請留意，我不是溫室小花（記者問：你是在諷刺美斯嗎？），不不不(C朗尷尬地笑起來)，我只是想說我有不斷進步的能力。」

記者相信C朗拿度在英超將繼續有統治級表現，唯一問題是要處理好與摩連奴的關係，畢竟兩人在皇馬期間的合作並不算愉快。

剛剛已經訓身曼聯來季雙冠王，輕鬆上車不是夢！

nineup

牙朗

我郎要去教英超班人什麼叫做踢波

有咩問題？每份報紙都會有名

強勢回歸：

球會榮譽
17/18 英超冠軍暨神射手
17/18 歐聯冠軍暨神射手

國家隊榮譽
2017年洲際國家盃冠軍暨神射手
2018年世界盃冠軍暨神射手

堅？

報紙都賣埋啦

但係摩佬受咩
仲要人工咁高

真？

應該係班高層話事

人如其名

不不不

葡文：Não, não

利申：學過4年葡文

仲達番黎喇

又黎假新聞
初頭仲信左 睇到溫室小花果到真係笑左出黎

張圖係egyptian steel訪問

嚇撚死

Você aprende Português saber quantos anos?

啲獌狗 睇到標題 已經扯 一入黎 射到成地都係

系

Nineup

仲達又出文

香港官方報章

C朗著起件波衫未

咁都有烈士

咩烈士

好彩check check姐，嚇到我以為阿朗真係走

最聯當時賣牙朗D 錢都未用晒

好襟用

諗起 咸爺 中後期 成日比人改
啲人 又要屌我牙朗 廢 又要 想人加盟
學埋哂啲港女臭閪性格 又愛又恨 成班女咁

最狗D仆街野,唔係一朝一夕

要靠改新聞引人注意 都幾撚可悲

你估個個好似你咁撚弱智信啲假野咩 仲大大聲講出黎

開POST講下笑都話人吸引人注意,你都幾識屈人

屌 成撚日作新聞好好笑咩